[你今日both咗未?]莎木討論區10

先講3612，被歧視下唯有等正日先玩到，歡迎大家報偷跑。我就準備出發買歐版
日本限定版：
多謝大家怒推，鈴木san於夏威夷好happy啊

中文版即係美版？

留名

扮工推

fans劉明

我一有game就會日日開台3粒鐘左右~ 希望大家多多支持~~！

聽日ff莎木3宣布出中文版，揾埋達哥試玩

可否我玩完先再睇
雖然已經無劇透呢回事

suzuki san

會等達哥配音版，唔好意思師兄

見信和b1果間痴緊poster,重一大疊收埋入舖頭，佢話正日先有

唔知世嘉係畫面方面有冇可能搵埋人中制作團隊幫幫手攪攪佢？

我重借d意問係咪聽日有

唔爭在等多兩日啦咁，我要係十二日內爆到，之後就無咩時間打

開住但唔睇，齋聽

莎花變左亞衣

喂唔緊啦大家一齊等左十幾年

成日ff會唔會有日可能人中同莎木crossover

加油

能幹的莎花

22號先有？

頭先問左荃灣, 話22先有
雖然都係重玩玩回憶唔急, 但又好想快啲買到

得一個版就係歐美版
唔使分得咁細，日版都係關注限定版

垃圾game又一個post

steam 版仲要等多一日
上市日期: 8 月 21 日
此遊戲將大約於 1 天 4 小時 後上市

坦白講人中啲虛構女仲正過啲Av女優
但莎木啲女直頭超班過人中啲女幾條街
如果有風化島各自用返兩邊啲女對決，莎木贏鳩硬

咁都無偷跑

等緊衝入緊負皮洗版話辣殺

聽晚10點

仲諗住今晚12點

邊間？地皇定荃豐，22夜晚定中午放貨？

me 2

我都玩唔到住

主機版係22？

真係好感慨，終於多番好多朋友

咁我又唔同意，AV女優正好多，二次元不了

而家0正皮cap 住先

問左幾間，有d唔知，有d話22號，見唔到有歐版。

玩住人中等莎木算，反正都訂左steam , 今晚有機入黎一齊傾莎木野！

轉驚轉驚轉驚轉驚

如果莎木啲女可以大預算製作
跟返啲設定圖

An announcement video from the Shenmue III team will be released this Tuesday at Gamescom, the same day Shenmue I & II launches on modern platforms.

係咪聽朝就睇到新情報 ?

我已經連續兩日落深水埗問，
聽日都會
當年既我十二三歲，日文一粒都唔識，
我只知道係為父報仇（睇畫面feel到），
當年會無啦啦同個妹坐係度一齊入錢係橫須賀婆婆間老鋪玩抽蛋機玩到破產，
今日我個妹已經嫁左人，仲要嫁左個日本仔去埋大阪住。當年其實係為左莎木先買dc

我會成日屎忽痕熄燈，
反應問題成日qte收皮，
我會成日去晒所有九龍城寨大樓亂玩，
跟蹤時不斷測試個人妖容忍程度
因為唔識日文又想填滿本簿（最後都填唔滿），期期買攻略搞搞搞都搞唔掂

今時今日呢兩隻正版game我仲擺左係度，係dc條入電視線壞左

如果有日明白我呢個光景，我地就係同類人啦

老鋪婆婆 i am back!

下晝4-6

有無諗過娶㗎妹？

太遲了

時間好似慢咗

頭先講漏左信和B1果間話22號開門就有

嚟個反智轉身再買

ot dog

做乜下面黐住張紙？

有冇邊間係聽日開賣

好危險呢個POST

聽到聽晚10點

發售日 ？ 係的話應該寫左21，但21無

聽到6點睇莎木3

買驚易 有貨

偉仔都想玩

一路啪湯唯一路玩

259

有無ps4 + 3612 bundle 發售

where

自制

而家機咩價

聽晚

未開賣

唔係寫822賣 咁封住鬼知咩

廢時畀人鬧歐洲一早有啦屌你!

荃豐，無問咁仔細啊，佢好有信心話唔洗訂

以為你好緊火

thx bro

心諗坐硬艇，得你問過

屌 以為ps4聽日出有得玩添 仲要等多日

聽聽下個腦自動會有D按鍵聲出黎

細個果時真係諗都無諗過會有一日可以用PS手制玩莎木

淨係連登仔都推爆幾個post 唔洗驚

steam preload

推咗幾年

I am ready

Ps嘅巴絲, 你地有得down 未

緊呀，去旅行都無計

唔記得第一個係幾時

down左

拒絕用ps掣打，steam用xb1

記得嗰陣旅行緊第一日出dark souls 3，有個鬼仔留嗰hostel打左成日

仲以為係3籌旗嗰陣開始

PC PS4 港日都會各一隻
PC玩MOD PS4日用黎儲

高登開始再過嚟呢邊，起碼兩年

有機？

有得Down

考驗passed

又好似真係籌旗開始無耐之後開

玩得？

仆你個街人中都賣幾隻 依家先有12玩

見佢用電腦玩

莎木？邊度莎啊？睇過？無人識你喎

thanks down 緊

same 冇 PST 但買黎儲

ps4

3一早課左金啦雖然唔多

頂咩 仲有一日

冇，Down定

<1日

LM

玩DL版，儲實體😍
期待十一月日版

隔成年歐版都出埋，仲steam埋

先睇法國佬狼來了，再玩莎木1
仲有8個鐘gamescom 13個鐘莎木1

一晚爆機

爆晒3612佢!!

最衰而家我無得離線dl utube video上機睇

去科隆

莎木1大陸妹把聲轉咗未呢
我好興奮呀

就係唔係

出未啊 就嚟忍唔住買download 版

我都係 要聽日放工先狗衝出去買

當忙到仆街時，時間就會好快過

今朝出門口前開PS4見到已經download完畢

你都去HAPPY啦
我地會瘋狂CAP圖討論

聽日放假攞game加煲game

仲有5粒鐘莎木3新料 10粒鐘莎木1

玩得？ 我細佬話steam仲未得

今晚可以直入GAME 應該係

仲有冇攻略網係2018年仲上到?

今次玩要一個位都不能miss!!!

又想唔睇攻略鳩行慢慢玩又驚miss野

玩多幾次保平安

有冇人喺元朗訂咗?

我
我果間喺B仔附近一個商場

加成嗰間?佢有冇講幾錢呀?

正價，應該同藍店一樣。

英配真係不能忍 好生硬

行貨有冇日配？

日英雙語
玩莎木一定要聽日配

街鋪係咪都係無

IGN見唔到5點有直播係咪冇得睇

花打!撈!!!

應該會22？

日本時間仲有20分鐘開始冇得睇

日配:哦也之!!!
中字:老爹!!!不要!!!

未玩過莎木,剩係玩開人中系列
值得買新碟支持?

提醒你同人中嘅玩法好唔同另外畫面係廿年前嘅畫質,仲可能會覺得悶好無聊
所以要轉換心情去享受莎木嘅氛圍,享受入面嘅時地人事
你就明點解莎木廿年來嘅呼聲咁高

唔嫌節奏慢 入局慢可以試下
要速食 game 就不了

科隆就開始
今晚steam 又解封

咁應該好夾我口味,都想玩下以前大作
多謝意見

睇返過場同鏡頭運用
仲係好過依家好多 game

搵唔到LINK
IGN得今晚9點,但莎木3官網又話JST1700即係1分鐘後

就係想知道點解以前咁多人都讚莎木,不過果時我得PS,無買DC
幾百蚊當買個回憶都唔錯呀 順便玩完1,2等埋3
感謝提醒

廿年前睇到呢段INTRO嘅震撼尾機
成班人企定定睇電視

無錯

開住TWITCH睇緊人GAMESCOM鳩行

值

速食就二都得但唔知故事

希望你enjoy

老鬼世界

btw,搭單一問,入面有無賭錢mini game?平時玩人中都skip咗

二有

急不及待

一街都賭檔,仲好中式

一個大三元唔俾打,但老虎機又俾入

ps4版 旺角出左未?

好清

可以隨時SAVE
阿柴你大撚鑊,唔使下下落街報仇

有冇直播link呀ching!!

The gamescom events will be live streamed, which you can also watch at the link below.
有我睇緊啦 官網都冇

CEST就話5點 JST又應該開始咗
唔知想點

好想知呀

碌緊twitter 都係得d鬼佬gameplay畫面
係咪痴線咁快

莎木都有speedrun

真係有成就，full cabinet

冇野睇嘅

2017喎

果時本來冇諗過買莎木
就係o係game 鋪大電視睇到我擘大個口就買左返屋企

計緊時啦

倒數15分鐘

5分鐘

廿年後睇返一d都唔失禮，當年網絡冇咁普及，一知有呢隻game，就儲d 有講莎木既game書嚟丁，到出果時就即買。

開始啦

唔知個主持講乜

等法國佬出場？

乜野呀

mimimi
唔通莎木壓軸

有排等

翻緊工，冇得睇

應該尾段

返緊工 等你地report

我都係用電話睇

Both 咗未

冇得插耳機

睇黎冇 game play
應該都係播片唔好咁大期望

忙到

有片就夠

播鈴木致謝片加大家請期待片

7mil thank you thank you so much

又唔貴wo

歡迎下次光臨

直頭抵啦

但個封面design得咁求其

其實係純remade 畫面清左d之外有無其他唔同？

強烈要求下次開Po加呢兩段係最頭

加左好多感情咁

自己拎電腦design咁

中文版會唔會偷跑

Launch by deep silver Shenmue III

嚟啦

鈴木冇去gamecom

似乎未

係呀，早前講過

27 August 2019

2019年8月27！

2019／8／27

我以為自己近視，原來係大家推得太快，搞到我睇野越嚟越慢

聽住先

咁短嘅
個人樣都係未得
但啲景好撚高汁喎

呢樣野之前啲update講到而家，似乎都係未執

有躝啲 face to face

Miss 咗段片添，有無得睇返呀？

一播片果時窒到仆街，連藍帝個樣都睇唔到

實有嘅
鈴木果段多謝大家我都睇唔到

未有時間睇，真係有架
my retirement is on your hands now

條條片都窒嘅
啲景堅正

1 & 2 玩唔玩到1年

59：55

Trailer

求其key d人上去 情願用返dc個陣既封面

樣都係要執，雖然已經好過之前好多

me ok

又係呢條女 幾耐前整定

莎花ok，但躝啲同涼唔得

躝啲個feel 唔同晒
不如佢照搬黃飛源甄子丹個樣落去算啦

躝啲件龍袍好撚靚，係膠咗啲

點解2018 d 人物造型仲係咁差?

kickstarter update咗

你貼返3612 d模組落去我都殺，而家整容失敗咁

我記得當時暑假玩足2個月爆到1集 但有中文應該易理解左任務應該會玩得快d

2018就一定要好？

唔使卦，我連續玩咗廿幾個鐘爆機

將就下啦，個景咁正咁嘅畢直仲唔滿足
但應該仲會改

唔係純做任既 周圍行下玩下小遊戲 有時卡下關 差唔多啦 個陣又冇咁發達youtube睇攻略 係咁上下 但好似冇玩死莎木 仲有玩jet set radio 首都高

當年開親機都比老母話做咩成日望住個背脊行黎行去

左邊邊位呀 呢個不能忍

莎花個樣好膠冇輪廓 原本個樣仲有質感

唔怪得要執多一年

又有賽鴨啦應該

地圖幾大吓
人樣盡執啦希望

賣之前應該會再上多次遊戲展,希望到時真係執好
依家鳩UP返段詩歌出嚟真係有點趕同HEA

對眼都仲係咁

人物樣可能已經係咁...

都係望住果背脊啫

阿柴相比下靚仔咗

其實照住漫畫造型整已經無得輸

啱啱收到電話有game攞，深水埗

用得番3612應該用左

首都高

正氣鷹

要吸引街外人樣真係好緊要，延期絕對正確

最慘依家啲人物嘅氣質冇晒,如果用得返DC啲設定就好啦

三粒鐘後我地返1999年嘅畫質
2018嘅2019再算

呢隻真心高汁

算靚啦 諗下射鵰佢算係咁

其實成隻game睇落完成度咁高仲有乜要執呢？
我唯一諗到嘅就係樣

啲樣都係麻麻，以鈴木裕往續應該唔收貨喎

樣有成年慢慢執,GAMEPLAY呢就應該整好晒
不過樣未執好都出唔到街

無錢嘛

始終無得用以前，用新科技重新砌

有冇可能PSX再出多條定驚

定驚定係再驚

攞人中同佢比，笑死

係啫，但感覺而家好業餘
YouTube有啲人用unreal engine 4都整得好靚

希望印度佬之後會整返啲好嘢

岩岩走左game鋪問冇偷跑

唔緊要啦 都係等多日者

已經想買download 版

眼白完全唔落陰影

除非勁平 一般都會買碟 steam另計

唔知聽日會唔會偷跑呢

藍店有貨 唔賣

細鋪見到248

正價係幾多？

貴咗20

藍帝個樣少左份冷酷, 多左份臭串

有個幾有趣嘅數字
PS4一 DL版容量為2.95GB
二就9.53GB

當年DC版一唔計disc4 都三隻GD ROM
都有3GB , 即係remaster左嘅莎木唔洗點攪up上1080p都清到不得了😂
雖然用過VGA BOX玩過DC版都應該知道有幾清👍🏻
反而二就多左一倍有多容量🤔

我都見到屌都廢事

在灣仔188買左行貨中文版$248

有咩好屌，擺明冇玩扮有玩

個三隻GD 其實有好多內容同場景Model 都重覆左
其實我諗隻GAME 佔最多容量係人聲對白

又係wo
聲方面當年其實都聽得出壓得好勁

覺得舊莎花定新莎花把聲好啲
我鍾意舊，有少女純真堅強嘅感覺
新嘅聽佢念詩似睇緊動畫啲讀白冇乜feel

咁短聽唔出啲乜

2係xbox版黎，容量多咗正常

記得買埋ost 畫質幾差都好，繼續神級ost

有冇poster送？

Steam仲有一粒鐘
買碟版係咪重溫緊啦

出現了

無， game only

聽日應該叫正式launch?

又要睇Huber

我訂咗有海報都係$230咋喎，188仲要貴$20

莎木海報都扣起？

好開心，三個鐘推左27個留言，以前2日都未必推到7個，又有新朋友

收晏咗game鋪閂門 唯有聽日先攞

加錢

抵愈嚟愈少人買碟版 做壞手勢

Cd rom左好多年，莎木要撐👍🏻😁

我果間話代理畀佢就畀我
btw仲未打嚟

我果間仲未打嚟

其實同之前一樣，景靚，人就第一次公佈崩壞畀人屌到化轉印度佬加韓仔後，似乎一路無進步。
我希望係呢啲其實係之前整落既，唔係up to date

字體幾靚

好期待莎木3嘅劇情

你係咪之前答我元朗攞嗰個？

其實係咪比想像中多人要臨時加 20

唔係無進步，啲動作已經執咗你睇阿伯啲動作對比之前段片
其實依家整體上唔差就係差塊面同對眼

D 人質地好順滑好似膠公仔
唔知關唔關顏色事

係，香港首富商場

我細佬幫我拎，我問番佢先

3要下年

衫都似，明顯睇落同景好唔配

岩我架啦，喺老婆定期戒嚴下係要一年時間先爆到3612

來自東方的少年.........

上網睇好多外國 fans 買齊 ps4 , xbox one 版莎木 1, 2

啲衫紋理唔夠反晒光同埋太鮮色咪同環境撞晒

我喺第二度訂咗，但我懶出去攞，咪fb問佢賣幾錢有冇海報，佢十問九唔知 咁唯有出返去攞算！

預購 Shenmue I & II
促銷價！剩餘時間

steam 仲有半個鐘解 lock

海報好似係封入特典？

其實仲有得執嘅呢啲，應該唔係咩難事係啲角色太鮮色唔真實咪似泥膠

鬼佬買放埋入盒喎

我地辣殺

我諗住ps4 xbox one 行dl 實體都買齊😂ps4日限x2🙈

我好早問佢，佢都好熱心幫我，不過就真係答唔到幾時有貨 ，到而家佢都未知實價同幾時有，話代理通知，海報都係睇代理畀唔畀。
但言談間佢熱心同真係想幫我嘅，不過就真係可能太細，控制唔到啲野。
我親身上去佢地又幾好人
呢一日我都諗過棄訂訂其他，不過反正去旅行就算了。

幾爆呀，面對面 仲要有幾個怪南七怪咁款嘅師父

普通版都放到？

成就解鎖

你碌下shenmue 500k佢地放圖有張貼紙寫住poster inside the box好似係

其實好掙扎
又想佢 PC 版行 DRM 冇破解老番可以賣好 D
但行 DRM 又 mod 唔到
莎木咁多外國 fans 實有人整正 mod 正模型

佢摺埋放入GAME 盒說明書個位

不要問，只要買

守業巴打呢，偷跑後感冒童咗？

谷左太耐😂

Poster應該係封入特典？見人個個都摺左

講番先，嚟緊去長旅行，到時麻煩巴打開post了
利申：去搵法國佬

普通版有？

呢樣就好似係故意嘅，要整到有擬真同虛擬之間嘅感覺

有的

仲有 shenmue 3 好似未公佈係咪全語音
如果成本所限冇全語音投入感就真係差好遠
依 D 都係期望班 fans 可以一人錄幾句整個 mod 補完

應徵

bad ending 3

無full voice就唔係莎木比多個藉口啲人搵人龍黎比😢
老虎蟹都要有呀🤐

原來我打咗怪南七怪
涼仔又畀師父入中路，如果我係藍帝你死撚咗啦

師傅們俾藍帝好似斷水流咁全部打飛晒

好似話有百幾二百個npc 有全語音嘅應該都係義工嚟
或者有資金冇公開先做到

我想話在座各位通通都係垃圾
虎燕拳先係世界上最強嘅武術

我部switch同game都好多時去佢度買，但一到大作d game佢就好多野都答唔實同埋佢好多時冇開訂，所以我係即興時先會去佢度睇下！

佢上 shenmue dojo 搵人做義工一人錄 D send 返去班 fans 都實肯
不過錄音質素唔統一同得英文都幾難搞

等steam中

英文唔係咁講,分分鐘比收錢嘅仲好

就快冇晒人

最後2分鐘有人

11點前我都喺度

好彩日限有Poster

睇埋電視先玩

巴打開台去咗邊

準備十二點作法用🤡

可能太細，代理wfc
見佢成日要出去拎完先開到舖好灰

搵我哋岩

召喚守業巴

鈴木

叫細佬preload了

偷跑感冒童

扔西瓜

我會喺度自推

Ps4要等到2400

苦等中

生日死老豆呢個設定好仆街，究竟邊個度出嚟咁狠心

Poster inside

語言英文或日文，字幕繁體中文

我等到九月頭

來啊

嗚呀。
聽日請左假未

link

2018都整唔到莎花個樣

外國review左steam版，日配佔1.25GB , Eng佔690MB🤔

2019一定要得

set緊了

入咗好耐

ps4聽日先有碟玩 出完去做gym麻醉自己

有評測了話咁快

Link

感冒童巴打仲未得，激動到手震啦應該

me too

丁到眼濛

睇過ign jp評論，好似話仲有好多bug

廿年前遊戲Remaster清到嚇死人

耳飲咖啡

開始玩啦

Loading時間咁快

練到涼咁大隻

好似少咁個NUMBER

快d比原崎望我丁

真係打到喎,但以前係225508

仲有40分鐘

resolution搞唔掂，頂住先

開波

Jed

好清，本來已唔差

條撚準備

BAN咗我嘅

send左好多message果個係你?

玩左個零鐘感想

load 得好快
黑畫面連時間 , 地點 detail 都睇唔清楚 , 好唔莎木

新蘑菇頭操控唔太順手

有爸打提過音質壓縮好勁
以前細個玩唔覺
依家聽返 D 配音好拆

我以前都有呀!!

邊有好多

好似係2

steam版字幕出得唔太自然 ，唔知ps4

刃武鷹邊個黎

我得1咋屌

鳥準先岩
自膠

終於可以見到藍帝

有冇兄弟知荃豐聽日開幾點

唉屌,問錯次序又出唔晒啲筆記

強逼症玩莎木會好慘

鷹爪門蒲頭

重玩
或者二周目

鬧嘅人知唔知其實無錢整

死魚眼 不過我咩GRAPHIC都接受到 最緊要遊戲性高

Last了
Ps4撚準備好

三白眼黎，代表心狠手辣

LOADING好快好爽

有得玩

有興趣睇下吹下水😂

OK喎得翻譯,冇乜1999同老爹之類

點解較左16:9都係正方型既

3個藍帝正氣好多

前前X點解咁難出唔到

仆街！仲有1年

我仲諗住今年年底出（上年年尾知佢地delay）
啱啱買咗部2皮嘢電腦

頭10秒嘅莎花我覺得其實唔錯

看16年尾買咗部15000

打機以前可以打過11:30? 我打到12:30

頭一日可以玩到4:00

死老豆太傷心要去機舖

咁有米

畫面好暗 頂唔順
同埋啲聲好拆

畫面可以較對比度

反應幾快，摷嘢爽咗好多

唔俾我用r制跑

屌 睇完遺書個過場畫面之後，再click封信又會再讀過

夜啦聽日再玩，set好用手制玩了，今日試左有少少疾。

我會收藏ps4版玩電腦版，因為電腦版一定會有人出mod，到時就爽了

聽日9半左右繼續

啲聲拆拆地,不過唔使load真係好爽
已經去到搵叉你

原來一路得主角唔係死魚眼,忽然間對莎木3死魚眼接受力好咗

大哥哥譯做先生

你留意真d個主角先，佢每次都係用狗眼看人低視點問野

3姑6婆

玩玩吓開始要收返ok
有啲1999出現

不嬲都畀人話佢串 好正常呀

逗 500yen 零用都敢串

好懷舊的感覺

第一日摷屋搞到太夜出唔到城打機到4點

占卜都冇咗一半

扭咗隻結城晶出嚟變咗迷你明
晶同明日文係咪都akira

試下占卜賭博，仲爽，俾個數字你就完

占卜拎筆記算 冇錢洗

唔係世嘉自己譯無計
希望11月有修正

上psn download唔到既

一開始在屋企，開門入大廳電視櫃，
攞部sega saturn出黎，d回憶立即番唒黎 !
當年我用咗好多時間研究部sega saturn點樣開機 ~

我完全忘記有呢件野

啱啱睇咗新嘅trailer, 坦白講係有d失望
人物造型面相有d膠，動作唔係好流暢
但係比之前有進步，都好期待3快d出
希望仲有一年時間人物質素會有所改善

以擠牙膏鈴木慣例
段片D野可能係年幾兩年前既產物

3預左會失望，係資源時間缺乏呢個情況，你諗下當年投入既資源已經前無古人，3出果時實有對比，但自己廿年fans,有得比我可以再玩返隻game,已經唔會再計較呢d。btw快d出多d料比我地睇la

希望係

我個人係相信鈴木可以出到令大家滿意嘅莎木，最多咪再延期。。。

希望如此，但總有人 唔滿意

最緊要知道其實呢次係kickstart

同感，但最想佢會攪返好個面相，無表情，好生硬

可能係2017嘅片
明明之前睇圖冇咁差

但景係執過，人就。。。

睇你信唔信呢啲圖同片唔係同一時間整，條片明顯啲人樣係差過圖

所以我希望啲片係之前拍落

都幾明顯唔係圖同片同一時間點嘅材料
人樣冇咁膠輪廓多邊形好好多，你睇片同圖涼仔個身型比例係唔同
服飾一樣鮮色但係暗咗同環境光融合咗，另外紋理真過片好多
睇圖唔會好強烈泥膠人嘅感覺，當然都係冇表情係得個細路有笑

Ps4版既操縱真係狗也不屌
成日撞牆

我dc都係

個視角仍然好浮 頭都暈

我DC又冇呢個問題
你跑住時都可以轉方向
但ps4版就成日轉唔到

仲有明明叫hamazaki 但字幕就譯左望
明明叫姓先可以表達到果種想進一步又進唔到既關係

好奇怪，叫原崎叫田村同中島都係出名
但叫男同學就出姓氏

個拳擊機同時間出X B先醒起要用三隻手指打
Double punch！

其實已經差好遠，望親切咁多，尤其係日本人分得咁清。
可能譯果個都好想涼同望一齊

你係咪連玩都both
pc玩1ps4玩2

梗係

唔係啦

用pc玩較高解像度播片時會出現崩潰

only hd係差啲

其實佢個崩潰意思係唔係彈game ?

感覺>>x出裡門頂肘難咗，係> >x

我覺得表情好難最整到好，資金缺乏，而家嘅game 好多都係用真人表情，係有對比吓點都會差d

一早話冇得比仲要冇錢所以唔會追
但問題係依家睇唔到gameplay

決定咩都唔理收工即去買

電腦用keyboard咪爆掣

射波啦

下年八月，應該下年年頭都未有

會爛多邊形，試過同老豆食飯同櫻花樹下嗰段回憶會得幾塊多邊形喺度係咁震囉，得啲聲
較番1080先冇事

發覺最近個間藍店好似冇得賣

啲兩下同方向都係咁
反而><易啲

就快搵叉你都未有戰鬥

咁怏就推咗23頁

188 藍店$218

當年有DC 但竟然無玩莎木 而家係時間參與一下

虛火嚟

知唔知觀塘邊間有得買？

高清左畫面好好多？ 平時土地問題會remote play玩 希望唔會太大影響

人在粉嶺返工，去粉嶺獨市果間問，乜春都唔得，自己入幾多貨又唔知，問佢有冇poster,又話冇，迫我收工入元朗買算

尋晚第一次同不良份子玩QTE
勁miss
老矣老矣

你定有冇poster?

最怕視覺浮 ，我好易暈

師兄買左未？

未啊, 收工去
你買左?

未，3點出，太早驚未開門，買左通知你

D fd都話3，4點先有，想要張poster

218咪低過本身建議價？

星期六日大家感冒童

用電話？

又去首富度？
佢打畀我拎的話我呢度講你知，雖然唔知有幾多貨

唔該巴打
唔好玩咁快等埋

篤波

我連續果啲無信心

祝你好運

玩住等你

唔係尋晚已經翻左大貨喇咩？有人偷跑開賣喇喎

imac

酒吧又係，俾人打咗一下

玩到3出

有啲舖頭細得滯wfc，派貨少卦。
以我認知就元朗我買果間係咁

are u sailor?

Milk for School boy

中文譯到怪怪地
不過涼成日講埋d廢話的確難譯

hi nazomi

the cinematic cut-scenes are still displayed at 4:3 regardless of your selected setting. I'd imagine the selected camera angles simply introduced issues when displayed at a wider aspect ratio and the decision was made to stick with the original presentation. The rest of the experience remains at 16:9

Ys,細鋪驚坐艇 但又鍾意炒game,再跟game送既拆開賣，收工落喜利算

好驚特登出到去又話未開賣，到時要白等幾個鐘

等緊你呀過黎啦

粉嶺暫未見有

企住等

去睇場戲先啦係都

射波感冒童？

喜利兩間都ok
首富我訂果間就講明唔會坐地起價同代理畀海報就畀我

打電話問定

don't buy

叫南亞排隊黨幫手

喜利個老細好少炒game 我訂嗰度要4點先有得攞

普通版都有poster?

觸法唔到幫阿婆搵屋個任
係阿部商店門口fing左幾日唔見阿婆

自膠 應該係嘉成先啱

你喜利定首富？

去轉過斜路位搵佢，佢會掃緊地

唔知係咪同一間呢？首富好似有兩間。
我果間尋日都未答到我

後欄

188 gamehit有

冇呀，我好早之前同地鐵綫交收個肥仔訂咗！

喜利2間同一個老細 首富3樓嗰間淨係買過一次switch game,2公婆嗰間行過會上去睇下

咁我繼續等佢電話，臨出發前有得拎就去拎

因為佢一出post開訂，我問2公婆間佢乜都未知，所以同佢訂咗先

咁岩係附近佢仲開緊舖就衝左入去 佢要𠝹開啲盒拎俾我，聽到咁平都有啲驚訝

I know that feel...
不過我訂果陣其他都未開訂

我希望，相信，等多一兩個鐘就有。

有叫過nazomi 咩

佢坐左係個公園度

肥仔3號就開咗訂

我好似真係再早啲

今集應該都仲有湯川彩蛋掛

有無朋友見到xbox one版？

係咪畫質同遊戲性都係"次世代",有情意結既玩家先會買?因為見好似唔過300包2集都抵玩?
有無人知道個耐玩性高唔高?起碼有人中既長度?

買啦 問

thx 今晚返去再搵多次阿婆

住谷婆婆wo, 不過佢係通街走架啦

次世代呢個詞有比較，你ss果陣dc都叫次世代。
但hd係叫唔錯，除非係好追畫面計晒fps。
唔洗3舊兩集好抵玩。
如果一定要用人中長度，咁睇邊集人中，同你諗番dvd容量blue ray容量同當初gd 容量。。。
其實比較無咩意思，隔咁耐。

有冇獎杯系統?

有

open world始祖喎, 當然而家嗰d都多元化左好多, 但遊戲性都算好高
咁鬼平, 兩舊幾包兩隻, 買黎試下囉, 你見呢度d痴線佬都推爆幾個post

驚你頂唔順佢d畫姐

要比真係無得比嘅，年代唔同，仲係好唔同

未玩過既要買隻咁既畫質game唔多唔少要啲勇氣

咁唔係,香港背景點都想比錢支持下.........係想睇下個故事長度接唔接受到者.......
不過我都要放工先去到買 ,呢排玩緊閃軌,好忙

琴晚解左，記憶中係要頭兩日某時段到阿部附近先trigger 到

試試佢囉

中意玩既到時買3助養鈴木囉

The future of Shenmue is in my hands

咁可能過左
係屋企開櫃桶都玩左成日

188？？

係
突登咁影ip都唔洗check

188地下218

218好似都DEAL得過,PS STORE原價幾銀?

成個ssp都搵唔到xbox one實體🤦🏻‍♂️

睇條梯都知

買左了？有冇海報

如果出左應該無左折，應該238？
唔肯定

一個鐘推到一頁，簡直就係過去一年某兩個月既總和

新仔問多一句,係咪重製有哂中文對白?......如果準時放到工經開望望

海報響盒入面

有繁中字幕

佢地話3612太辣殺炒唔起

再重申一次，諗緊買唔買嘅，諗下世嘉同鈴木連書都無得讀，連一餐飯都無得食。
你只要省下每日買報紙嘅價錢買晒123，就可以助養世嘉同鈴木，何樂而不為，又等大家唔洗死咗叫仔女燒456，社稷幸甚保埋你全家健康。

我仲未拎呀

你畀錢佢叫佢排啫，助養埋難民添

去旅行咪仲開心

有咩慘得過未拎驚，係放假都未拎驚呀

來自遠東的少年。。。
上飛機畀錢買wifi睇大家stream

應該話與其捐錢比NGO呃,納稅比南亞人屌屎眼,不如買隻GAME返屋企,起碼自己有得打

2公婆仲未打比你

此風不可長，無諗過俾錢佢地，諗住叫佢排完直接攞俾我即刻跑走

Hang on唔好用菇玩好易推到下面就變剎車
EXCITE QTE唔知點解左方向上我照推話我錯,用十字向上又錯,另外畫面多咗個B閃閃下好礙眼

咪係，又唔洗畀行政費，開心過買六合彩

我預三點後
兩公婆黎？我上去好似年紀有番啲分別喎

可能佢都想玩

請假打？

打左黎啦!!!!!!

係呀，個老細剷晒2邊又帶眼鏡幾型下

小心stream畀老細睇到

好似係咁上下，我仲以為店員，納一納幾後生

幾錢?

238

同我差幾蚊,不過上面賣218真係平

Ssp $218-250

仲要藍店。佢係咪跟左ps store 折價買

差別都大

有無海報送?

信和219. 冇海報

扣起正仆街

盒入面都有得扣

垃圾海報留黎煲醋咩

game盒入面果張無左？？

墊枱腳呀!!

原來請外賣仔飲汽水有成就解

應該扣唔到，封入特典黎

買左，荃聯228

大慈善家？

係囉，game盒海報應該扣唔到？扣係扣第張？

不勞而獲
好串 又好中

好多event都係銀杯😂

記得開波打電話搵黑警開成就先
仆街，要重玩了

原來xbox one中文版無出實體......

見到話ps4版好多畢屎
我steam冇咩事，不過excite qte推向上有問題

涼：唔該鳩鳩鳩 我老豆比人殺左

黑驚： 四日前就知啦 不過我都做唔到乜野 你自己查啦

同埋點解呢集唔比我去停車場練功既

應該得，你試下出左去再入返停車場

唔係唔畀,你直入跑到中間就得
以前DC都會出唔到練功係度跑圈

邊間？ 拆開賣？

幫阿婆搵屋都係成就
我都要重玩

SSP $228
撚有218

睇返劇情涼仔如果一心練習就唔會咁屎,要報仇先練返
連本身識嘅都唔記得晒

咪又係aaa,xxx

做咗啦呢個 童子軍

要扭50隻蛋,要5千YEN
有排扭

我見佢有另一張，即係宣傳果張咁既樣A4 size

變左懸案post d日警

多謝提醒

負進度之日

換番條短褲出腳無咁硬先啦

Unnatural 😂

即係扣嘅係extra?

係咪其實係你殺左老豆？
莎木，完。

殺左人都比佢走得甩
仲要查都唔查
唔係黑驚係咩

如果黑驚醒少少呀 涼同梗望一齊承續道場flap flap啦

企唔係應該都畀人打走

每日500yen完全唔夠洗

公司最近有game嘅都係好景 希望冇仆街炒價

應該唔會卦

追唔上漲，更唔會買野飲畀條友

巴打
Ssp幾錢呀？

快啲食咗阿福隻豬⋯⋯
仔錢罌先啦

Ps4版幾錢？

睇到了，拜

Ssp13:30 時$219-250，我買$219

今晚八點繼續，有興趣黎吹下水😁

點樣跟人背隻

好似真係幾正咁,不過放工時間先去到,希望到時唔係海鮮價哂車錢

好似2先有？

可唔可以洗晒啲錢唔去香港

無事嘅

1好似無人跟可以無？2有鷹同埋瑛可以跟

試試佢

帶路嘅都可以跟

肥叉都玩
我今日放工去拎了

想試下個系統同睇個故事
男友話呢隻好耐玩
我冇訂呀, 希望放工去買仲有貨

祝你好運!

係呀，我小學果時成日玩 但又唔識玩，卡左好耐關，終於等到佢出
唔會既，無哂買數碼版都得

對上一次電腦LOGIN 連登原來果陣仲係莎木討論區6，果陣好似盂蘭節咁得34條友圍爐劣鳩

多謝巴打

both la

依家仲要出中文版
都係, 不過呢隻咁經典想儲下碟
如果出面都係炒價就買下載版算啦

ssp 250 on9返去買dl算 唔想比錢黑店賺

莎木都炒價 世界變

今日痴撚線，隨時一日爆post

唔炒就BOTH LA DIU

威返一日咁多
人中世界第一

應該臨出先炒SOSAD

上個post最後勁快爆, LOL

GTA V好玩好多

咁浮動既

remaster都有得炒

多謝報料 唔洗落 ssp

廿年前嘅冷飯有炒價
我想住莎木嘅香港多啲

HD JA, 極點算呀

你肯定?返工要行獨木梯，樓上禽流感

都係咁上下啦

樓下賣268 痴撚線

炒double啦要

有人中，有gta要莎木有何用

咩位置

一馬MAN好多

SSP電腦節都幾迫應該,係都唔好去

但我覺得如果無人講普通話,社會係一片欣欣向榮可以睇到前景既話........我會想住返果度...........

咁仆街！我係ssp返工呀
去邊買好呀

多芝麻囉ryu嘩ki沙嗎卡，哦摩撕耐

痴線 買多隻日本普通版都唔益班仆街

joy已經講蝗語
不過全部人識日英文

買埋限定

偽善者一馬

去G POINT睇睇，福仁果面

食屎啦涼，炒到你飛天呀

係時候開封

答你唔到,我放工過九龍灣/觀塘望下,不過間間都係黑店黎既仆街

藍店應該無事?

執左啦九龍灣同觀廣藍店,得返細鋪炸,.......唔係話人黑店既,貴少少咁LO,我自問比唔起

返去買PSN算喇
同埋STEAM

而買限定同 steam

炒價唔好買啦
仲以為會坐艇

回覆啦極都有未停過

估唔到

永遠都出人意表嘅遊戲

然後過兩日大家可以一百蚊買二手

一陣去買 接受到250 再貴就算

係愛呀…

其實比起衝衝衝嘅同類game,呢隻相對地係有啲「新鮮感」嘅

辣殺嚟，冇打鬥又悶又無聊二手價都崩埋

辣殺驚，人中3畫面靚過佢

e乜唔係16：9咩？

以前做過賣game 知道佢地大約賺幾錢 同埋呢間算有禮貌 當比人賺個下午茶囉 同埋真係愛先肯食炒

cut scene唔係

行嚟行去望住個背面都唔知做乜

2係，1過場畫面唔係

去到門口見到隻game,但個老細出左去食飯

同埋時間都係錢 當然你會問點解唔買dl版 呢樣真心有d人係鍾意儲碟多過dl dl都淨係買左skyrim 1隻咁大把

首富?

四隻字：BOTH

仲以為為高清加16：9

粉嶺，btw已入手

咦你唔係搵左QXXXXX訂左咩?

哦原來如此，仲睇緊藍帝屈機中

BTW, 0負皮會維持幾耐

enjoy~

冇訂吖，btw好大雨，風雲變色突然間

lan di is coming...
stand up, i will let you die likea warrior...

行雷了，樓下見到個黑色車…

for the last time,WHERE is the mirror

無啦勁大風

肯定因為莎木

龍來了

衣尼潺 褔潺

餓也之

信和228 已入手

諗住辣殺舊驚冇人炒你老味香港人真係

poster? 唔係盒果隻

香港咩都炒之莎木都炒

冇

返去買晒佢

桑原

有女

我以為一路講盒果張
算啦 反正有日限

youtube 推介 live session有兩個都係莎木

返去即開黎丁

幼齒涼

嗰個我黎，你記錯名啦

去老竇間房瘋狂聽遺書

sor 隊你唔住
我而家等我細佬收工去拎

係咪拎左去玩了?

啲字有聲
爸爸，我決定做1986年嘅電競選手

想轉呢張做PS4 theme

搵櫃桶有冇咩遺物

係呀，佢1600屯門呀，都見到有5-6個同佢買

趁而家多人，推番頭幾個POST嘅我成日POST嘅歌

莎木咁好賣，睇嚟世界有大事發生

九龍新界打到嚟…

拳打蚩尤門，腳踢共產黨

肥仔d game一時時，上次佢gow就貴過元朗

貴幾多

禁GAME，講到中國咁落後

當年呢幕丁到出血，wish首歌一起

就快冇機打啦上面

夾萬鎖匙

冇記錯好似4字頭，元朗賣緊378

中bug了
剛按道場出面棵樹睇回億卡左畫面

又要睇過
ps4真係多畢屎？

入道場搵阿福睇過場睇到一半又卡

利申steam乜事都冇

記唔記得跟山岸阿伯學重當要咩時間經過公園 ?
食招勁過雙手波好多

佢卡係有聲無畫面，過左場就得

屌連睇道場牌個回億都卡，連續第三次

Ps4版 238入手

下午三點左近

係咁要REBOOT?

唔駛，有聲無畫面同字幕，聽完就玩得返

😁

未拆

試下重開先

steam極度好評

48小時退錢潮

我都有呢個問題，PS4

最後黃金$238入手

頭先因為卡畫面，感到不安去打110電話報警都有獎杯

我未試

屌，我而家暫時無得家用寬頻，如果有更新都dl唔到

出左納左錢仲唔走佬﹖點同你更新呀，準備緊出SONIC HD喇

DIY仲靚

係外國？

個COVER?係。

唔知係咪以前爆得多，而家玩完個開頭發覺自己無動力玩落去

年尾去日本搵下有冇莎木以前出既初回先

更新完都有，外國都有人話有呢個問題，睇黎唔係少數問題

仲有無喇喇有d高頻聲

玩得多就可以專注主要刷成就

開頭開櫃真係難捱

我都係
可能未入局
玩到去碼頭應該好 D

steam都有

上年去日本有行過d 中古game鋪 抵撚到

玩到XX應該好D

掃左咩

想問呢到有冇巴打買左實體
因為我係外國
法國實體版上星期已經出左, 俾人發現個背面印錯左1-4play

(唔知係咪old news)

而家睇d人講野係中文又有番d動力，當睇電影補完返以前唔明既野

冇掃 純粹行左陣 完全唔記得左莎木個陣

而家熱下身先，唔好玩其他GAME

垃圾subtitle 要照顧台灣市場 同埋好生硬

就咁睇，我可以諗定開新POST個題開埋新POST先上機
利申：凌晨機

講望同原崎果度真係會好大分別

好多名都照顧唔到
wong 依家好似叫阿翁
chai 係阿齊

荃聯賣哂喇，對面間藍店賣268
好彩寵物店對面嗰間有貨218，個靚仔仲話係咪好玩，今日個個都黎買

去邊度玩

應該因為係英轉中而唔係直接日轉中
美版係直接叫名唔係姓？

傳說中的遊戲，現在甦醒
我覺得呢兩句已經好正

隻game係歐洲Sega 負責 好似係

日轉英 英轉中
好多對白轉英文已經唔夠貼切
再轉多重去中文就更加失色

所以有D對白比較日文同中文 完全唔同意思

藍店都炒

歐洲

返黎先玩

可以周街r水吹嘅全語音game我覺得好正

[傳說中的遊戲現在甦醒]莎木討論區11

當年淨係玩過1無買2, 而家終於可以玩到
利申: kickstarter訂左3+原聲

抬高晒啲期望先
繼續延續DC兩集嘅叫好不叫座

我後面個哥仔又係買莎木，店員又問佢同樣既問題

去搵phantom river stone

歡迎來到騙局

叫店員both左先

真係好感動 無諗過有生之年可以返生

哪裡來的15+
去酒吧飲牛奶咋喎，工仔鐵砸腳都唔斷

工字鐵

睇第3集預告好似 12 ？

平時應開但而家靜晒果啲肯定感冒童緊

住荃灣特登出SSP買諗住多競爭平D, 點知全部都合謀炒價
最後好辛苦揾到間$228最平

theme song響起

細個玩過一兩次完全唔多記得
最深刻係扭蛋搬貨剷車，跟人妖打鐵沙掌集老野仲有Joy同黃仔

突然咁多人買

遲d隻日限又要被騙多次

有間夠膽死開$380痴撚線

你問我既話 我覺得純粹係買佢回憶
gameplay不要講 始終廿年前
故事...Errrr仲未尾，仲拖緊

以一個十零廿歲既後生仔 細個冇接觸過莎木既話
真係冇乜動力買

Joy都唔再叫Joy

細個覺得佢好撚正可惜兄弟妻

blacklist

食埋m記10蚊餐就返去玩

寵物店對面係咪曉鋒？218咁平 ，藍店個肥佬唔好幫襯呀，好撚狗架

原來送呢張

3會唔會有原崎望, 覺得佢好慘

瑛姑

同意，無謂勉強，買左嘅希望enjoy

人哋去加拿大嘆，係涼傻仔

除左大張啲都冇咩意欲

地鐵billboard細張版

都正

十零廿歲玩返人龍GTA算啦, 莎木係老屎忽向

地鐵有billboard咩

外國

玩嘅希望唔好比較

我尋晚都係，set咗2560 x 千幾就咁，要降番1080先冇事

莎木抄人中間機舖 啲驚一樣

我都係見當初人中有啲莎木影子先玩

操緊大隻準備同藍帝互射

[傳說中的遊戲現在甦醒]莎木討論區11

LIHKG @ Android

食飯開定
大家推推

個招式表入面寫L2但明明係R2先真
不過當年冇特別去練功都上到船去香港

坐電單車果幕好經典

難為了伊藤，個頭盔呢

1001

991

[傳說中的遊戲現在甦醒]莎木討論區11

LIHKG @ Android